美國UFC選手Colby Covington 呼籲Lebron james 「若想改變社會請去當警察」

美國發生非裔男子布雷克遭到白人警察從背後開槍事件，引發NBA球員歷史級別的罷賽抗議，「詹皇」詹姆斯更在推特上要大家實際行動，「改變不是嘴巴上說說而已」，今天美國終極格鬥冠軍賽 （UFC）選手克文頓（Colby Covington）跳出來怒嗆詹皇。

克文頓是美國總統川普的堅定支持者，他今天在推特上發文嗆詹姆斯：「哇，你延遲了你的比賽啊？你想證明你真的想改變啊？那你就放棄你那幾千幾百萬美元年薪的工作、放棄打那種像小孩子一樣的又軟又特權的比賽啊！」

克文頓最後對詹皇說：「請你自願降薪去做全美國最艱鉅的工作，成為一名警察吧！」

....

推唔到照推 左癌應滅世

Lick Beijing

又軟又特權的比賽

同連登仔一樣既觀點

玩具

成班咁撚大隻 掂下就吹
nba真係on9 倒自己米

Lj:racist

lick Beijing james

冷氣房玩玩具

lip service

係Artest個期好彩好多

打柒haren條傻鳩

打番場MMA 啦

推

咁熟既啲口吻

LBJ

You suck !

玩玩具

美國唔少黑（人）警

打那種像小孩子一樣的比賽

全部玩具撚中槍

屌 皇帝都駛唔到

*駁